木偶仔

木偶仔

施主做傀儡乎 ?

木偶仔冷靜 no time to think

師主假膠乎 ？

施主假膠乎 ？

on9

木偶仔 木偶仔 無限美

施主on9乎 ？

勁

獅子木偶仔是你的所愛乎 ？

木偶仔 跟你有段情 我也為你高興

乜柒是獅子木偶仔

老鼠木偶仔是妳所惡乎 ？